<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>El Aletleri Imalat Firmasi on Uludağ Makina</title>
    <link>https://fatihtest.github.io/tags/el-aletleri-imalat-firmasi/</link>
    <description>Recent content in El Aletleri Imalat Firmasi on Uludağ Makina</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tr-TR</language>
    <atom:link href="https://fatihtest.github.io/tags/el-aletleri-imalat-firmasi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>ULUDAĞ MAKİNA HAKKINDA</title>
      <link>https://fatihtest.github.io/hakkinda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fatihtest.github.io/hakkinda/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://fatihtest.github.io/img/uludag_banner.jpg&#34; alt=&#34;Firmamız&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;uludağ-makina-portatif-ahşap-makinaları&#34;&gt;Uludağ Makina: Portatif Ahşap Makinaları&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Uludağ Makina Mustafa Uludağ tarafından 1973 yılında İstanbul&amp;rsquo;da şahıs işletmesi olarak kurulmuştur. İlk yıllarda talaşlı torna imalatı yapmaktayken 1984 yılından itibaren mobilya sektörüne el aletleri imalatı ve pazarlaması yapmıştır.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1995 yılında sermaye şirketi olan firmamız halen öncelikle mobilya üreticileri ve marangozlar için kesme ve birleştirme makinaları ile marangoz el işkenceleri ve aletleri üretmektedir.  Ürettiğimiz kesim makinaları aynı zamanda alüminyum ve pvc sektörleri tarafından yoğun talep görmektedir.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Şirketimiz 2003 yılından beri mobilya üreticilerimizin ihtiyaç duyduğu menteşe, çekmece rayı, sunta vidası v.b. mobilya aksesuar ve hırdavat ürünlerinin ithaline başlamıştır.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Yurt içinde 1000’i aşkın bayisiyle hizmet vermekte olan Uludağ Makina 30 yıldır mobilya imalat ve aksesuar sanayine en iyi kalite, hizmet ve donanımı sağlamaktadır. Şirketimiz dünyanın değişik bölgelerine ihracat yapmakta ve ihracatını hızla artırmaktadır.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Uludağ Makina müşteri memnuniyetini birincil öncelik görmektedir. Firmamız sunduğu ürün ve hizmetlerde uluslararası standartlara uymayı prensip edinmiştir.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bizim için önemlisiniz&amp;hellip;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://fatihtest.github.io/img/faydali_model_1.jpg&#34; alt=&#34;Faydalı Model Belgeleri&#34; /&gt; &lt;img src=&#34;https://fatihtest.github.io/img/faydali_model_2.jpg&#34; alt=&#34;Faydalı Model Belgeleri&#34; /&gt; &lt;img src=&#34;https://fatihtest.github.io/img/faydali_model_3.jpg&#34; alt=&#34;Faydalı Model Belgeleri&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;english-summary-about-uludag-makina&#34;&gt;English Summary : About Uludag Makina&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Uludag Makina: The Reliable Name in Woodworking Machinery&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Founded by Mustafa Uludag in Istanbul, Uludag Makina started its activities in 1973 as a machining shop and gradually expanded its business scope to hand tools manufacturing in the furniture sector.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Since 1995, Our company has been manufacturing aluminium profile and wood cutting &amp;amp; assembling machinery besides hand tools and we are continuing to broaden our product range.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uludag Makina started to import quality furniture accessories and hardware such as concealed hinges and drawer slides in 2003.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The company concentrates its effort on exporting its own manufacturing to the neighboring countries first and eventually worldwide.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uludag Makine endeavors to become the premier manufacturer of furniture machinery and the supplier of cabinet and furniture hardware.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The unique focus of ours is the customer, with the utmost concern of how best to serve its customers&amp;rsquo; needs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hence, our company is committed to improve and develop its operations to meet international quality standards.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Answering the present and future needs of industry, Uludag Makina continues to serve as &amp;ldquo;The Reliable Name in Woodworking Machinery&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>